Trong tun ny chng ta s cng xem li thng tin v Samsung trong tun va qua khi y chnh l im nng ca cng ngh vi Galaxy Note 5, Galaxy S6 EDGE Plus v Galaxy Gear S2.

- Samsung Galaxy Note 5
- Samsung Galaxy S6 EDGE Plus
- Samsung Galaxy Gear S2

Trang web ca Mobilecity: http://mobilecity.vn
Fanpage ca Mobilecity: https://www.facebook.com/MobileCity.vn
a ch ca hng: 120 Thi H, ng a, H Ni
Hotline bn hng: 0969.120.120
Hotline k thut: 0969.122.122